中學生涯未試過俾男同學上自己屋企是否人生遺憾

好想瘋狂俾男同學摸手仔

THIS

HEHEHEHEHEHEHEHEHEHE

臭雞

臭基

咩喎
上下屋企又唔會有bb嘅

話你係臭雞啊

一齊玩姐
人地都未準備好

呀希？

我無成日打機藉啲易抽佢水啊

女同學先正

男男點都唔會有

咩男男牙

GAY

好想俾牙龍上屋企一齊瘋狂打機

你係ps4我係手製，hehe。

樓豬痴q左線呀

牙龍又肥又臭都啱。。

似熊仔好qq喎